[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Miłosierdzie Boga Najwyższego   
prowadzi mnie do Niebios bram  
W ramiona Umiłowanego   
rozpiętego na krzyżu naszych ran

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Wielbię Cię, miłuję Cię  
za każdy dzień przy Tobie...*


